2019白川鄉點燈交流區

有冇人下年打算去睇白川鄉點燈
下年有6日點燈：

1月14日（週一）20日（週日）
27日（週日）
2月 3日（週日）、11日（週一）
17日（週日）
合計舉辦6天

下年點燈活動實施完全預約制
有冇人打算撘濃飛巴士去
10月1日開始網上預約

詳情：

樓主book到住宿？

打算book 巴士去算

住巴士？

官方：從2019年起點燈活動將實施完全預約制。
所有活動均需提前預約，若無提前預約的旅客將無法入村，請大家注意。

睇點燈唔住既話個體驗真係差好遠，今年年頭去嗰次就係啲細tour留得一個鐘大約，走馬看花之餘淨係感受到好迫

會去 Lm

第一次去
下年限制人數應該無咁迫掛

未去過白川鄉
想問係咪除左太大風雪就應該唔會有其他變數
之前賞櫻賞楓d天氣轉黎轉去
玩死

已經抽完籤LA WO, 而家先問?

巴士10月1先開始預約

book酒店點燈兩晚5000合唔合理
好撚貴呀

5000咩 hkd?

係呀....5000yen閒日都唔可能 好貴呀

白川鄉，住過就知同即日來回的感覺有幾唔同

巴打上次住幾錢？
想問如果大風雪可以點做

早幾個月買咗機票之後先決定一月去白川鄉睇點燈
住宿同巴士飛都較好鬧鐘搶飛，住宿要抽，得十幾個位，唔中都預咗
搶巴士飛個日點知佢個網用Chrome原來有Bug，最後又買唔到飛
唯有選擇點燈以外日子係個到住一晚，早幾星期同協會訂左房，希望有生之年可以去一次睇點燈

呵欠巴
我見仲好似有一間半間房有出租
但就貴到仆街.......兩千幾一晚

點燈以外book左晚，人頭費都要一千蚊左右

遲咗覆。

上次住大概15000円 一人，一泊二食連暖房費
大風雪未必唔係好事，第二朝隨時有意外收穫

原來kkday半日團2030先開車，好似都夠時間喎

打算即日來回